和理非們 仲可以做咩去光復香港？

文宣：去Twitter/Facebook打文宣戰 retweet香港新聞 youtube既CLS 令國際/本土持續關注香港事態 難得國際咁留意香港發生緊咩事 唔好俾熱度冷卻

經濟：去幫襯黃店 支援手足 又可以支持同路人 唔好放錢落敵人荷包 壯大黃色力量

遊行/集會：當然啦 有相關遊行/集會呢啲一定要出席啦 最基本既和理非要做既事

投票：如果有得投票既話 幾唔得閑都要去投 如果仲可以的話.......

罷工：我覺得最重要既一樣野 你地又加入左自己所屬既工會未呢？ 唔罷工 打唔沉香港經濟 對林奠跟本無壓力 又點會理你呢？

除咗咁 仲可以做多幾多？

希望巴絲打們補充下

推一推先

推一推

再推一推

再推